邊間戲院D爆谷最好食?

鍾意焦糖味
請推介 聽日即刻去食

以前做過mk一間戲院，睇完個製作過程，以後再無食過

又一城好重甜味

+1，污漕到你唔信

凱都

有無人鍾意食咸味爆谷

出面食野係咁污糟架啦

戲院啲爆谷好貴
從來無買過

呢間好食 又抵

暫時真係覺得又一城個間最好食

會係凱都買完攞過巴倫紐食

屌我都係咁玩

The one百老匯個間幾好食
起碼粒粒都係脆卜卜
Ua個啲邊間都係林又淡

狗都唔屌 勁污糟

利申: 以前做過戲院小食部

點污糟法?
好撚鍾意食

九龍站The Grand Cinema

一直想問
點解而家d爆谷全部都細細粒碎濕濕咁？
勁少一大舊個d
搞到起馬要用多隻手指食
又食到成身都係碎

葵芳百老匯 超甜

city super20幾蚊一袋乾粟米食到唔想食都得

必選凱都

仆街 屯門凱都一定無得輸 又平又正

熱狗好食

奧海城好難食

凱都朱古力爆谷

我都試過

食過最好食係Metroplex

呢間新場D爆谷都可以整到咁難食

聽日就去呢間試

朱古力味

Ua一定最撚難食

食過the grand咖哩味 幾過癮
有少少重口味 食到尾好頸渴

百老匯電影中心

執咗笠既又一城AMC最好食。
搵唔返咁好食既味道

唔睇戲都會特登去買

願聞其詳

佢d爆谷似，買返黎之後整熱果d咁
成粒圓形果d

宜家10蚊果d好好食

屯門 凱都

係太古/又一城都只會係隔近間唔知咩爆谷店買

觀塘百老匯

呢間野頭個幾粒就會覺得好好食,之後好快厭
可能太重口味

鍾意食cinema city粟米濃湯味

凱都冇得輸
原來咁多同好者 我直情唔睇戲都會去買黎食

兩溝

廢話, 緊係凱都啦

無其他戲院能及

22蚊仲連汽水tim

我去凱都戲院睇戲都係為左佢個爆谷炸

Same

依家仲有咩？

好香好正，但好少人識欣賞

我都支持粟米濃湯

咸味